【急】有無人知何君堯係邊？

唔知係咪黑吃黑，如果真係，快d搵何律師位置確保佢安安

應該係立法會大樓啦
一定唔敢出黎

保護 佢 呀 ！

可能係皇后大道中5號衡怡大廈18樓